Les nombres entiers de 1 à 2\,049 sont inscrits en rond, comme autour
du cadran d'une horloge. On barre un nombre sur deux en commençant par
barrer le nombre 1 et en tournant dans le sens des aiguilles d'une
montre. Quel sera le seul nombre survivant ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 64
  \item 512
  \item 1\,024
  \item 1\,998
  \end{enumerate}
\end{multicols}